［有無天水圍手足FC] 文化監暴何式凝叫人企定定比人拉

喺舊登見到：

泛民的秘密社運，大舉出擊。

今早文化監暴何式凝在天水圍警局外，在黑警有攻擊舉動時，用咪誤導示威要企定不動，導致七十多人被捕。下午，黑警公佈兩個月來被捕義士數目。晚上，大量「文宣」，散佈謠言，指被捕人太多，要停止流水社運、游擊。再夾纏一堆運動影響經濟，會引起淺黃反感，所以要做返靜態的社運等等。

文宣，是對外宣傳社運，對外解釋社運；當宣傳人員瘋狂地、大量地「分析」「人民」會反感，就是向人民宣傳他們應該要反感。這是策反，不是文宣。

求face check

face check先

呢條八婆

如果FC完真有此事真係要好好咁同佢理論吓喎,唔好再俾佢送啲手足去死喎,我真係唔明坐係度比狗拉有咩用,痴撚線

唔係以為肯比狗拉人地會善待你呀

哩啲唔撚係和理非,係左膠

上去問

(長文) 是勇武太快？定和理非太慢？

暫時係睇到37:00 市民開始叫「黑社會」，何式凝宣布Live結束，此事黑警開始衝出去，市民逃走。

聽唔到有叫人唔好郁俾人拉。

[url]
[/url]

當黑警放催淚彈個陣，何式凝同黑警講我呢邊無扔石，係個邊（手足）扔，要放催淚彈就放個邊。

當防暴有行動時，何式凝叫手足唔好郁，企起到，做返和平遊行集會。最後黑警拉晒89個手足，唯獨無拉何式凝

推